「727」各位宣傳727宣傳定性係‘反黑、反警黑勾結、反鄉黑統治屯元天’

而家剩係不停推班勇武出黎打班鄕黑係冇用，最後只會互片，雖然最後班黑一定唔夠打，佢地可以打既最多一千，勇武派少極都一萬個個預左死/比人拉，班黑怕死。

但最後結果無論輸贏，新閒都只會定性件事係暴力事件，所以我地要定性元朗727事件係’反黑社會，反對警方同黑社會勾結‘ 要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 口號反‘反黑、反警黑勾結、反鄉黑統治屯元天’要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

文宣馬上做野，我地得返4日時間。

推推推推推推推，幫手推

比大d推

推

Push

重有一樣講漏左係勇武派大條道理上裝作為民組自衞隊。 見到黑社會制服用索帶索住，交比警方，大叫話警方唔做野人民自己做。當然交比警之前唔知會唔會有人忍唔住打撚到佢仆街呢？

推爆佢老母！！！

私了啦

727

幫推

嬲呀

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

佢地有老母教仔
我地有冇句差唔多嘅

巴打有冇開post? 幫推

我教你老母個仔

建議元朗先遊行，再散步

投個票、幫手推

教你老母

[知己知彼]入黎下載元朗勢力圖

一定係反警黑先多人

快撚d推 出面d post 係咁推班勇武出黎打，咁同分化有咩分別講好左齊上齊落，一個都不能少。 我地唔夠膽打但可以cover班勇武做野。

我呼籲班黑夠膽就出刀手一個唔夠，說好的二百刀快d黎啊！屌你老母！我地有數以萬計既人快d黎。砍完先唔講你班友元朗一定玩完，樓價跌、冇人夠膽入黎、下一步比人搞你班友d丁權，夠膽快d黎我預撚左接刀

推啊

推上熱門，講好左齊上齊落，唔可以剩係要班勇武出黎打

大家都比下意見

同意
推你上熱門

推 出面熱門咁多垃圾post 集中左727先啦

幫手推

唔好中對方計以暴易暴，對方出到黑社會已經無招！

而家出面班三毛好想分化和理同勇武，不停推班勇武入元朗打自生自滅。 講好左不分化齊上齊落。

推到好累比下意見 反對都好